「和你找」遊戲係Google Play 上架啦,另外有一事拜託大家

聽講新帳號嘅文章唔可以推上嚟，所以問朋友借左呢個帳號開post。
個post係想拜託大家幫忙，沉左會開過第2個post，直到成功解決問題。

今日介紹嘅遊戲叫做和你找，係一隻找字遊戲，可以透過遊戲對黃藍店有更深嘅認識，不久將來一見到就認得邊間係黃藍店。
選擇地區嘅時候特意使用港英旗，因為香港最美好嘅時間就係嗰陣，同埋大家都唔鍾意睇到呢家家香港紅色嘅旗。

之後遊戲分為簡單,普通,困難三種難度

簡單難度最多顯示7個字既店名

普通難度最多顯示10個字既店名

困難難度最多顯示12個字既店名

有部份黃店係超越12個字，下個版本會加返上去

遊戲介紹完，係時候講我想拜託大家嘅事
上年既時候爸爸因為背痛，然後去醫院check，估唔到係患左肺癌第四期，已經成功撐過左8個月，但情況時好時壞，每個月淨係畀第三代標靶藥嘅錢，令到屋企已經差唔多用晒啲積蓄，最多可以用多1個月第三代標靶藥，之後醫生話佢仲適合做免疫治療，可以試下用埋免疫治療醫病，如果做左好大機會延續生命，申請過幾間資助但唔批，只可以放棄免疫治療既方法，然後絕望既時候整左呢隻遊戲，希望可以靠香港人嘅力量賺錢幫爸爸醫病。

成日以為爸爸得60歲好後生唔會咁快離開，然後學識珍惜既原因竟然係因為佢已經時日無多，每日都埋怨自己，點解唔可以係佢健康既時候對佢好，日日都覺得佢好煩，點解要佢訓係病床既一刻先識得尊重佢。

佢患病之前未試過好好望佢一眼，望真啲佢個頭已經生左好多白髮，如果可以早10年接受佢嘅關心，可能我地嘅回憶唔會只係得嘈交同嘈交。

如果大家屋企人仲係健康，唔好再成日埋怨佢地好煩，乜都管住晒。
記住失去係唔會有預告，珍惜先唔會有後悔。

世界好唔公平，班狗淨係打人嘅OT費都已經拎左6位數字，而林奠出賣香港人就可以拎到500萬年薪，窮人永遠只會越窮，出事嘅時候唔會得到政府出力幫助，想抽多d時間去陪患病家人都唔得。

我知道大家要向唔同組織捐錢，成日都有人患病眾籌，未必每一個都會幫到，所以放棄眾籌嘅諗法，決定自己努力去令大家睇到我，咁樣做爸爸先有救。

遊戲早5個月前已經開始整，首先係網上搜集黃藍店資料後，再觀察有冇藍扮黃嘅店出現，再搵左一班朋友用唔少時間去香港嘅黃店視察先得出係黃定藍，不過有鋪頭係偽黃都幾難發現，真黃店係絕對唔會播Tvb，同埋店員係有禮貌，仲有比起藍店環境衛生。

今日想用香港人嘅力量賺醫療費用，如果10萬人可以每日玩半個鐘至一個鐘，1-2個月就有足夠嘅錢畀醫療費用，呢個目標可能係好難，就算夠錢醫病都未必生存到幾年，但只要有一個希望我都唔想放棄，可以見到佢多一秒就一秒。

最後我爸爸係黃，上年612嘅時候係佢帶我出去，然後叫我要一直堅持落去，每一次參加行示威佢都會好擔心班黑警捉走我，下年612希望佢都可以企出嚟。

遊戲大約15日會更新一次，希望有一日全港都會係黃店，咁樣就唔洗更新藍店名單。

和你找連結暫時只得AN機

黃藍店報料或者有改善地方可以係呢個page搵我，呢個帳號要畀返朋友，所以有事就係FB搵我

雖然係呢個時間發贊助連結可能會畀人鬧，如果想支持我可以係以下連結贊助

今日係6月15日
第一位反送中烈士梁凌杰係上年嘅今日身亡
大家都唔會忘記
光復香港，時代革命
呢句唔只係口號
大家都一直堅持緊自己嘅目標
願所有手足都可以一齊生存落去
最後一齊睇到美好嘅香港。

推

幫你推下

幫推, 但搵字遊戲每日玩半個至一個鐘對香港人呢種咁追求快既生活黎講都係有D難
點都好

幫佢推一推

推！！！

我會得閒down黎玩
繼續食黃店

幫手推一推，加油手足

Push

唔知會唔會有用, 話說黃店店名可以喺 Charley Wong 和你查 度import. 除咗食店, 仲有好多其他類型店舖要支持.

呢度有成個 list, 頂頂有個 "查看 JSON 格式", 可以直接拎去俾 program 用.

留意返 Charley 入邊有啲唔係店舖. 睇返 "tags" 有 "food" 或者有 "shop" 先係食店或者商店.